四大聯賽暫時有幾多隊完成三冠王？

好似得曼聯做到 祖記仲有機既

得曼聯做到

祖記理論可能

嗰個係d盃仔堆砌出黎，點同我曼嗰3個比

邊4大聯賽牙

傑志好似都係3冠王？

四大聯賽

港超 英超 蘇超 中超